Définition :
Branche des mathématiques portant sur l'étude des nombre entier rationnel.

Cette branche est très utilisé dans le milieu de la cybersécurité notamment via les protocole de chiffrement.

Revoir l'histoire avec le p*q (p * q = 99819, trouver p et q).

